我屋企人剛去左英國旅行

佢話
1）戴口罩，俾人不斷歧視和鬧，俾人話shame on you
2）戴口罩後，有些人專登係你隔離扮咳

唔洗理
喺英國日日戴
歧視當食生菜

why?

英國鬼不嬲都on99
倫敦之前去過都覺d人閪到仆街

迫到你放下口罩

英國狗不嬲閪過美國人

美國大城市得黑鬼賤過狗

其實好多都係移民黎 你街到見到d白人好多一係
Jewish 一係德國裔一係波蘭愛爾蘭裔 美國本身移民國家黎 邊似英國狗咁賤

英國好快會變第二個意大利

D人太ON

話返佢白鬼smart ass

亞洲人喺美國戴口罩畀黑人打根本係因為自己廢

咪撚再煩，一係就打鳩佢，一係就做死狗，邏輯好撚簡單

拉

其實d鬼佬係咩心態

你大隻，唔打你，班鬼佬咪一樣可以笑你戴口罩on99

So what，屌翻佢囉，你把口生喺屎忽？

問題係成推人都係咁
社交壓力下迫你除低口罩

鬼佬真係cls

無帶過
講左好多次,
surgical masks係多人帶先有效,
當得你一個帶而其他人 (包括潛在病人) 絕大部分都唔帶, 根本就無乜大柒用

仲有根本就一早就比人買哂

廢咪從眾，你堅持戴佢地可以點？垃圾就唔好咁多嗲

官員都奶嘢啦

鬼佬不嬲閪

快d趁冇人搶哂d口罩

你即刻喪咳

睇吓邊個驚邊個

都好喎

英國口罩一早俾人買曬啦